[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5577)

慢

FC東京簡單到

Sor煮緊野食

柏電快3:1

橫濱入波呀

垃圾甲府

屌你老母再慢d啦

柏電又閪

柏雷生性

仙台11角
東京10角
10 1 200

屌你老母咩 三神

一場大波都無點賭....................

Bee

幫開都要比人話

lm

鹿角
東京
前鋒
飛腳
鯨魚
櫻花

飛腳，櫻花，前鋒
快啲入波啦，你哋唔贏嘅我點對得住留咗名嘅巴打

德島求你入一粒啦

水手入多粒
東京頂實
神船頂實

差你啊水手 比我贏啦

19.5b 針

好

OK

19.5 20.5

計埋柏雷連輸8注 好恐怖

盤田

三神入未

前鋒開到13.5B 10 1 100

好撚正氣日職
邊個話日假

屌你老母俾黑哨逼害 乜撚嘢越位當入

有

即場買咩

水手入多粒
東京頂實
神船頂實

水手贏波派1000

點解黑到咁

跪求前鋒整多粒

前鋒場場開細

即場變咗停屍間?

櫻花全格

柏雷停晒角
唔想贏了

橫濱快入波

大波大20

Lm

水手

有咩衰得過諗住要神船 連降兩格然後要咗三神

芬蘭🇫🇮愛爾蘭🇮🇪
重心

雷神半格 快

快上
時間無多 出絕招啦

雷神輸硬

點解你輸極都仲有

買角大3串1
水手, 三箭, 柏雷, 仙台
唔知做乜鳩簡左
水手,三箭, 仙台

穩陣

水手人地送咗粒俾你，你係時候回禮還番粒啦

心跳

水手贏波一世球迷

屌真係死栢雷

奧撚加入未

On9

快比人糕

心跳整多粒

我贏緊45萬

東京又做乜 入多粒先啦

屌你老母閪京

東京入番多粒ok?

水手贏波立即做球迷

我輸到pk

玩撚完

屌應追嘅唔撚追 唔應追就入

雷神1球1c唔該

17.5s 2.22 好吸引

我

東京入多粒 水手入多粒

佢尻up 你又信

賤種不死鳥入波呀

屌
廣島攻完未?

前狗試吓俾多球

柏雷cup三年唔打飛機

水手終於上力

唔好逼害我啦
收足 10 1 100

三神走盤姐

柏雷俾多粒我plz

OKOKOK

呢次穩陣，有飛

三神屌你老母 走盤都好呀

大分 東京 柏 腳 入波pls

心

同船

me

半大

2

前鋒 飛腳 東京 上呀

德島終於入啦 屌你老母
場場都要咁遲先有波入

好撚攰呀
柏雷東京入啦

橫濱入波未

走盤姐水手入啦

各位下季日乙請記得呢個名秋田藍閃電

Samson輸緊喎 平手盤

閪鑽cup未

柏雷俾半格我

仙台 東京-3角 比我派錢啦

仆街閪京三連角啦垃圾

女子

紅鑽開多個c

柏 東 快入

祈求天父做十分鐘好人
腳 柏 東京 三神

混沌重心 紅鑽3

屌 我話佢走盤姐 咁都做唔到呀 大哥

東京入一粒
水手入一粒
無時間啦 快啦 出絕招啊

Samson俾我走啦下次唔理連落兩格

三神追和得唔得

櫻花呢

fc橫bin屌足成場都唔入

柏雷入多粒plz

柏嗰場似仲有一球

得得我同你同路

柏雷快呀 東京快呀

柏雷唔嬴不如輸埋屌你老母

2:1 plz

頭先見佢龍門口都唔入 已經取消關注

雷神整個連環角啦

無時間啦 東京 刷角入波啦

好撚柒廢 啲把握力

1

柏雷

123

日職好難玩 柏雷又未入 東京又2:1 櫻花玩嘢

唉
時勢艱難
又要輸錢
幫開又俾人鬧

前鋒-1c
柏雷-2c plz

唉 三神正垃圾

柏雷cup

柏雷隻黑鬼廢撚到

全部都係入一球就得偏偏唔入

水手！

未

前狗入多粒未

On9 柏雷放棄哂咁 你讓咩撚半一咁

櫻花入到波未啊屌

豬死

柏雷似會入

唉屌 柏電又唔入三神又西

Fc橫濱 飛腳 入波

閪京全隊空難

廣島攻左成半場 屌你呀

成功和未?
櫻花入未?

1:1

賊船又輸盤啦

神户快啲入多球 等我完全死心

屌你老母神船

嘩 屌 三神係咪和撚咗

3神 1比1

三神好波
柏雷入啦你老味

閪鑽入未呀

17C

終於有角

柏 東絕殺未
屌

心跳
88" 8C
89"9C
90"10C

抵死啦大閪船

Samson試下cup埋

柏 水手入未

神船絕殺得唔得啊屌

難少少喎

入呀柏雷！！！

大分1-1 Goal

東京 大分 飛腳 柏雷入啦喂

柏雷 神船求cup

川綺上未

17等咁耐

神船絕殺啦屌

神船一換正選就輸

柏雷比一球

1比2
假波假全套ok？

Water hand

柏雷死得慘..

Cashout先 唔講咁多

紅鑽唔入 我退出波台

柏雷 飛腳 比多球我!!!!

北九

柏雷入波啦

東京我求吓你

走盤當贏啦 三神個場

柏電試下絕殺

東京柏雷

神船屌你老母換乜撚野正選啊

西花唔好玩野

柏雷絕殺plz

閪鑽整多角啦

仙台差1c

屌你老味
訓曬地補得4
食屎啦日狗

唉屌你個柏雷

劇本

東京熱入未？

夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島 咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島 咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島 咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島 咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦

仆街柏雷

柏雷真係屌你老母垃圾黎

夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島 咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦

12又無咩都無

補4柏電

鹿角
東京
前鋒
飛腳
鯨魚
櫻花

快啲入波啦

屌撚死你個死柏雷

LM

！！！！！！！

仙台奇跡１１ｃ！！！！！！！！

神船 水手 求你入一粒啦

快大

橫濱水手絕殺未

東京正氣

夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島 咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島夠啦廣島 咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦咪攻啦

連輸8注了

goal 東京

東京3-1

西京

東京！

東京I love u

西花想點啊

東京絕殺

西京！

水手 神船 求下你

3:1 東京 簡單

差閪花

屌 西京

屌 閪鑽差一角

唔屌唔識入 忍撚足你90分鐘

水手屌你學閪京啦

柏雷呢

柏學下東京啦

差你咋柏雷

東京呀

我東屌你柏雷

屌你老母柏雷 德島 水手

有無手足買心跳

神户垃圾船
大三分神咁廢都贏唔到佢

神船絕殺 頭1 50

柏雷 閪鑽頂撚住

和波呀要！

上電

東京我愛你

東京咁都角大唔到

水手呢

甲府

柏雷快啦 入多球啦

糕呀

神鋒又半格

我重注單頭神船

屌 德島

德島
屌咩 個幾分鐘都頂唔到

柏雷半一呢D閪盤屌佢老母

完未？

頂呀！住呀！

食屎狗柏雷

絕殺

讓平半?

斷柏電 輸服

川綺絕殺川綺絕殺川綺絕殺川綺絕殺川綺絕殺川綺絕殺川綺絕殺川綺絕殺川綺絕殺川綺絕殺川綺絕殺

前鋒全格

神船絕殺未啊

Fw 2:0

柏雷入啦

前鋒！

前鋒正氣到。。。

前鋒全格!!!!!!!!!!!!!

前鋒!

川綺絕殺 全格 正氣
川綺絕殺 全格 正氣
川綺絕殺 全格 正氣
川綺絕殺 全格 正氣
川綺絕殺 全格 正氣
川綺絕殺 全格 正氣
川綺絕殺 全格 正氣
川綺絕殺 全格 正氣
川綺絕殺 全格 正氣

德島輸埋佢啦

平手

3x1唔好斷閪花

人人都絕殺 係柏雷冇 屌

川綺絕殺 全格 正氣

走盤都好吖

好撚正氣

.......

水手神船我屌哂你地老母啊

你老母 3x1斷柏電

都話信前鋒得永生！

你老母 3x1斷廢閪柏雷

4x1斷柏電

日職得2場大

感謝柏雷唔識入波

收錢

日職只信前鋒

抵你贏錢

柏雷好一場假波 爆1角 輸埋上盤

日職3注全收

Gchi

我愛你，前鋒

5串1斷雷神

鹿角 已全收
東京 已全收
前鋒 已全收
飛腳 執半格
鯨魚
櫻花

差你櫻花，快啲入波，我想派錢俾留咗名嘅巴打

2.88 no goal補左飛 當冇賭過算

又豬 買咩都豬

水手成隊空難啦仆街

好撚感動阿
三串一淨係中前鋒

唔記得有冇留到

求水

回到仆街既半一上盤正氣到

北海道同心跳對家派錢唔識執真係

屌 我前鋒得1.81

咁都要爆我16.5s

角大黨

你個名

開到19.5唔補

好彩不斷補仲有17.5 18.5s

屌 我地唔好講呢d

越左又唔撚炸 痴撚線有冇諗過累死幾多人

角大黨買角細

半場17.5頂到瀨屎.. 再補18.5。19.5都唔敢補了

好揀唔揀，揀撚左西花過關

好！贏多啲

跟左你個叮田
派俾其他手足啦

邊條撚樣係撚咁追住我負評
出黎隻揪屌你老母 出黎呀！

本身話全W先派，衣加飛腳都當W，櫻花W就抽留咗名嘅

如果鯨魚同櫻花收曬全格再加 10 2 100

邊個係搶口怪

西花求你比我走盤

櫻花忠實球迷唔該你贏波啦

屌你老母神船搞到我贏小成差野
最尾幾分鐘都頂唔到

今日啲波 正氣到

從未試過咁易賭

有冇弱智仲未識買清水 仙台同埋北海道對家

7×1走左神船，差櫻花

集氣

冇斷過關咪得？

角細 -17k
入球細 +74k

沽9寒？

煙花比角未

無得派

加你tg 得唔得

一早話左鹿島同前鋒掂

同問

松本大波易到

紅鑽易到

日職又黎多場半2全2?

櫻花有冇搞撚錯
俾我走算啦得唔得

前鋒有全格好感動

傷左死落去啦屌你老母

黃鋒勁撚到 又贏 連贏左唔知幾多場

半0全0

一陣出智甲重心

猜足幾分鐘
送個波俾人

科布雷素半主

中晒？

係啊 屌佢

訓醒對答案
中唔中

我了

L

派未

中撚晒啦

696東京前鋒一齊穿晒全格真係冇幾可
但我竟然串左柏電 仲要鑽越左唔炸

留名

罐巴我了

半大 半主客都輸9哂
好彩角細平返手

絕殺走盤？
屌佢咩

西鯨30

櫻花 屌你老母

3:1 wo

乜鳩 3:1喎

絕殺穿盤啊 唔好信佢

日職幾隊今年唔洗降班真係偷笑

事後我了

重心
2200 智甲

連拿+1

佢事前出左

閪花入未

買左櫻花又要驗腦

你臨開波先買贏多4k

日職角大日

櫻花差你，入一球收貨了

邊有可能會入，臭閪花

仆街閪花 俾我中返注啦

天奴

3x1差佢

東京1.96水簡單到
心跳對家真係穩到仆街
11場輸10場盤

訓撚左
我好眼訓買完先算
如果唔係一蚊都無

我好d，3x4

買左上盤 都要講聲 死好彩...

閪花唔入比對家入啦屌你老母

讓一球 點都唔算好彩 最少都走盤
東京打多人兩場 保前4打盃賽一定要贏
心跳往積10場輸9場(打完呢場11輸10)
好難唔單頭大棍買東京

能夠同咁多巴打同路買閪花
真係我榮幸

屌你櫻花贏一球都好丫啊大哥

走盤你就唔會有上面留言了...

閪花連盤都走唔到，希望輸埋佢

福岡黃鋒連贏11場，仲要場場2.x倍

真

真係可以0:0完場一球都冇 西花果種西

係，絕殺1:0收貨

11場

同德島同分

今日係咪馬會輸錢日

半格都要

櫻花忠實球迷當我求下你啦

係⋯

今日算日職正氣日啦

即場角細輸撚死人 肯定一堆14.5 15.5 16.5

東京啱啱叫到
希望幫到你叫一球
閪花入未？

自從輸左咁多次 已經skip 左即場了

即場先易玩

即場9成西 未正氣過

點樣無
無簡單到呢三隻字囉
都係唔洗輸
走盤博贏 有咩問題

西花個半一斷好多人過關

真..我專玩即場

西花依啲賤種 一早就要skip啦

要買就買正氣鋒

贏左就算唔好bin下盤手腳了

和波日

個廢老唔識教波死左去啦

櫻花求你絕殺

閪花-1c

兩條過開都係差一場...

帶埋鼻屎佬唔該

10啊屌你老母

櫻花!!!!!!!!!!!!

Party time

嘩 絕殺閪花

叫到了又係90

糕!!!!

大家開心未呀

閪花咁撚鐘意絕殺

柏雷閪船橫檳啲上盤死晒 skipped

櫻花

日假史上最正氣既一日

日職追番晒星期日一輸既錢

櫻花櫻花花
盤田盤田田

Me

日職全部咁正氣

唔反閪花了

西花全格

閪花

慘 閪花

久違既日職角大日
連閪花都第３格

未完唔好gel

買閪花嗰陣係-1

即刻入

咁樣走盤

日假輸撚死人

半格都好啦 仲叫2:0

今日有少少運仔

same 有得走都算好

又鳩屌
失敗隊7 7.5大成功

一樣 唔輸就係贏喇

3x1中兩場都唔錯

ft

點解閪鑽要入波.......

我了 收8千幾

好波西花

會做善事但唔會派，抱歉

完場了 個個贏錢有人派未

驚左成場西花

偏偏今日無買角 我屌佢老母

成班人喺度lm

上個post #709 留咗嘅一陣派錢

貼收據

發現今日貼飛既人有個特點
都係skip左柏電...

走你老母盤咩

櫻花忠誠球迷表示忠誠櫻花

支持好撚型

嚇撚死，手都震尻埋

柏金遜啫

直屌聽日lafc
今晚唔賭了

終於叫到啦，半格都要叫到咁

股票贏幾多
都豬翻波馬到 cls

嘩屌 今日d日職全部絕殺 中哂

好彩突然有把聲叫我買角
中番萬幾

場場絕殺，係柏雷無

今日日職幾正氣

柏電嗰種閪

杜甫 半大 包唔包生仔

股票贏80K
波針返60K
CLS 日假細角日

尾關尼咖

不過好運，三粒絕殺

我準備收10皮

有料

條飛加埋有幾多？

恭喜

輸咗幾K，回番血啫

未派彩

勁

萬6 頭先手痕計左

16k左右

以為今日上盤死鳩梗啦，點知咁正氣

柏電

Thanks兩場半格，中埋兩皮

24k中哂既話

半大穩陣

十點有無真飛睇

沒買到，第一次想屌死自己......

無 馬會關左

愛爾蘭半大？

一齊抄動物好過 跌就買升 升就買跌
太易玩

1.5 半大

OPTION輸得仲甘
不過咪賭角輸得咁甘

橫濱水手斷我兩條過關飛

狗會冇2.25

田中等陣有咩心水

咁你唔買2.5

今晚係咪冇丙朗

識買了
上盤回飛就贏

好難有

有都係佢自己一個踢

無都夠做啦 瑞典咁廢

失控蛇股票都玩埋一份

下 咩話....

以色列希臘大

花仔買左咩

大分.... 明明同自己講 水手角大賠率幾好 但忍手買一注盤

賤態3000

應該跟大船要東京

三重彩飛左熊3000, 死到直曬....

呢場唔追心跳 北海道對家真係傻撚左

杜甫係唔係到

鯨高水到

咩事

想問下點解你會簡芬蘭半大姐

智假下盤好重飛

芬蘭近況好，愛爾蘭為保出線希望只有焗攻
相信兩隊入球show

加上細波賠率比狗買，半大值博率好高！

半大有4倍真係幾抵屌

好！ 唔該你！

買啦

有錢齊齊搵

恭喜 有中有派 越贏越有

2020 仲有人杜甫

你唔買唔好阻人發達

如果你睇哂今日6x場波既半大賠率就知點解
純粹最好分

其實都係

沽膠

終於派得出，有冇人對賽果有異議？

慘咁都唔中

試試佢

有異議 唔中我

邊撚個黎派黑單啦

無份

穩陣 我出左重心連拿+1

又嚟下盤，見你出親都中

半一詩作者喎

有 無我份

我同你幾場同路咖

全部兩倍半一都開出

opsssss 我錯

智障甲 主隊等降班

11點前唔見TG剩低9個抽2個50大家話好唔好？

ok

好 等lm

半大24

9個都冇你份

西波1場00完

10

1:0

秒針

一早講左主+1

gelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgelgel

半客得唔撚得啊

又封盤
又入波?

下場

今日開唔少高水盤

主隊呢場一唔贏就會降班

智甲黎個半大

聽日伐木受讓

主隊應該捱唔住

1.68死亡賠率又撚

上盤

法國有人出唔到？讓一咁高水

掂過c朗嘅可能唔出得

包皮

2.5s頂住 半1全2最盡

柏斯咩咩奴 cup未

半場追到和已經感謝黨

半大上

2.5b 24

半場之後撚半大

再撚埋全大

1:1完

今晚咁多 點部署

乜都唔賭

度緊過關

早D訓啦
西波黎

出條飛睇過

大熱唔玩 玩冷門

莖蛇又話派1001

半細可以點輸

cup未啊 屌你老母

4場美職直播
得2場有得賭

守乜春啊，入多2粒先守啦

GEL下啦PLEASE

追和實際啲

買左幾多

捐左星火

Gchi
不過我係藍屍

無買，買左芬蘭1.5半大

刷角入波啦屌

藍屍狗無計傾

傻仔先半大

。睇下會唔會係度執到大蛇單頭串埋一齊

jump

2:0

應該炸

2-0
半大手足恭喜曬

Boom

VAR

咪撚炸啊你老母

竟然無VAR

客隊壓住屌輸到2-0

2.5b gel

下盤頂實

炸乜鳩 客隊假撚到後場 比個波對面

炸你老母

智障甲咁都有半大

講真好過派

半大水泥gelgelgel

手足長賺長有

今晚無左牙朗 提子都仲係咁熱嘅

第二球客隊都輸得幾on9

有我曼b費

應該焯硬了

呢個所謂分析可以代入任何歐國聯嘅球隊

法國波蘭比利時葡萄牙近況好，波斯尼亞冰島克羅地亞瑞典為保出線希望只有焗攻
相信兩隊入球show

加上細波賠率比狗買，半大值博率好高！

今晚所有波都半大
杜巴分析好嘢

想換邊隊自己打

仲有人信佢都戇尻

呀羊今晚有咩心水

有無人分析點解客平半會咁低水

最後召集

芬蘭近況好，愛爾蘭為保出線希望只有焗攻，所以咁低水

萬能key

乜撚野周sir騎師王

買芬半大我不如買立陶宛w

有3雞真飛 好難唔動搖

跟左100

好過派比職乞
Respect!!!!!!!!!!!!

今晚有冇重心

2:3 51 200

捐埋比黃之鋒爆房

又冇話佢唔中係個分析戇鳩啫

重心
芬蘭🇫🇮愛爾蘭🇮🇪
1.5半大

平注跟又冇壞
all in就唔好啦

有料 看破了

基本上賭波都係賭運

嘩

有撚咩 次次事後 唔中就潛水

黑單上黎收野啦

早幾嗰post有

跟

杜兄咁重本拎3雞上黎撚狗
有錢拎去食餐好啦

廢撚事煩
10蚊對台 試下佢

芬蘭唔會太着緊呢場波 佢一早出線咗歐洲國家盃
愛爾蘭可能落力啲嘅 但進攻能力有限

無所謂啦 都係贏既本
中左食法國大餐

19413503 r.i.p

智甲咁正氣

今晚冇廢對家

咁重注 跟

我唔玩啦

你今次真係乜都戒撚到了

呢條娛樂注.

中左派唔派

冇long踢柒咩

1941

咁就差唔多 跟得過

歡迎撞

好囂張

買啦買啦 一齊發睇

開左嗰新ac..想轉運氣

財

30

3:0

哇
依2隊智甲都開大?

今日咩事咁正氣

高水派錢

真飛!?!?!
定係假膠

有咩好買

提子班正選出到咩

智甲真係唔洗念 大波買落去就岩

想贏十皮

有幾多手足跟左條半大飛

3:1

31

跟左

買咗智甲4:4，有冇機

唔好話有好野唔益你地啦

唔派 ，跟注食大餐啦

似開3：4

普基輸半博全

早排死過好多人嫁

以為你打槍先穩

芬蘭無啦啦轉盤

真係畀柏雷累撚死

馬會仲高水過外賣

慘死

愛爾蘭

角球仲要爆多個 輸撚咗4注

馬會仲唔轉平手

芬蘭同愛爾蘭邊度凍啲？

比水手害死

平手走盤有咩用

琴日就高原主場 今日就冰原主場

破冰射球

小注跟左上面真飛

愛不敗 驚和 唔敢直屌

會唔會反手要咗10萬蚊1球細

唔出奇條撚屌

細比狗買

似3:1到尾

咁嘅聯賽買3皮半大真係自己諗

就憑你衣句，跟你一注

下場啦,盤又低水

北馬u21 我都買5皮

佢好仆街既咩 跟左小小tim

天外有天呀 你覺得多姐

有啲想睇佢半場po反手張飛

19413503

出晒名成日尻up

針

我買果場對哈薩克1:4

智甲4:4 派500，買咗$20 175倍

無尻up 有買

型到

屍都收唔到 屌佢老母閪

見住成個波po大勝日假
得我串左柏雷輸 開撚心

喂 杜友

手足幫你戒咗賭未

你講我?

佢自爆

3:3未

Ok

4:1 了

？

1.68

杜甫兄，芬蘭個場角球你點睇呀

8.5 大必開

芬蘭半大個賠率企得咁硬既盤都轉左啦

係我大家都想幫我..好感動

信你小注

有同路
柏雷串前鋒串閪魚

入多球5:1 就300倍

唉又針

芬1.5 半大 追番

杜蛇定杜蟲睇依鋪

芬蘭了

我好有信心

杜絕

個矮仔干奴尼識閪踢

杜甫 今次架船大撚到仆街

穩陣啦

有冇tg group傾下波經 可唔可以留link

錫飛聯個egan踢得咁好又唔出
有冇熱狗講下doherty係咪放題防守

4:2

芬蘭原來出垃圾PUKKI

屌你老母上次射失12M都未嬲撚完

燈西靜啦 連炒幾日

有你有我依句野幾多年前

g持

肺炎呀

中

快

客fg

開波
坐等收錢

跟左杜sir

8.5細變到1.9

聖誕老人

跟左杜蛇既 揮一揮手

坐等半大

仲有人跟社狗

sure win

有即場 = 假倍
一開波5分鐘就會回
狗會成日用依招撚狗迫你唔想買初盤

佢有真飛 要輸咪一齊輸

等睇45分鐘後波po暴動圍屌杜甫

半大手足屌波啦

幫杜甫集下氣

一開波變返1.84

1開波8.5就足水

完了 仲未入

芬蘭半大 倒數45分鐘

客入先好冇

唔好

din

聖誕老人上車

社sir

7.5

我小注姐

角細 gogogo

30分鐘都頂唔緊爆閘

跟詩聖嬴錢

你地洗唔洗分分秒秒都係到杜sir
半場都未撚完

混沌重心 愛fg

屌注冇柒頭算 2隊都唔識入

芬蘭好撚屎呀屌

跟！

無波無角

仲係0c
杜狗還我血汗錢

7.5?

條仆街話侯城穩陣 最尾輸4:1

平注

穩（輸）

杜狗都上到神台...

等睇莖巴怒屌

你地落左幾多芬蘭半大

如果覺得有機半大1.5 我寧願買全大 1.5

20蚊

難得有真飛 少少地跟下玩下

排定隊屌佢老母先

要是能重來 我要選李白

杜甫 求你唔好做新一代燈神

上撚左角大似含撚。。

佢平時玩膠姐 今場收到風

睇左頭十分鐘，唔撚對路喎

事實 成日有班小上黎見到佢就打晒j
撚左幾多手足

依家有錢就上到架啦
邊個派錢未邊個係大蛇

g了

傻鳩。。。

珍
支持莖b

杜甫 還我血汗錢！！

愛爾蘭半和專家買半大弱智？

1-0!!!!!!!

秘魯甲

鬼叫你搏冷門

Xxx 之力 派完xxx 黑過墨豆

10分鐘芬蘭12M

又話愛仔焗攻搶分
Hea到仆街

有角未

兩隊加埋踢左6場未半大全大過

好記得佢u21同候城撚到仆街

咁搶口咩

我非燈

呢場佢都係玩膠 三皮野拎黎撚狗過下癮

7.5足水

你又跟得太多

同和尚天狼星半客果場一樣 都係咁大船 最尾和尚針到人都走埋

角細黨又上水

大船必 _

芬蘭件波3幾靚
贏左買件gchi下

等6.5足水

不嬲買細

想上角大 洗唔洗驗腦

搵人jel下半細喇 當做下善事

Hi